奉政府籲，戲院場內嚴禁吸煙

邊有戲院唔畀食煙架